有冇人知今日金鐘道太古廣場外被捕既去左邊間警署

跪謝

聽日 930 全港三罷

推

推 有手足俾人拉咗

只係知今日有被拉手足係入左北角警署

係, 好多
入面泊滿哂,

但有義務律師話喺港島幾間差館都搵唔到人

推
有朋友今日被捕
律師仲未聯絡到佢

好擔心被捕手足

新屋嶺

推！

推動

推!

唔好意思 借個位
「死亡預言」今日拎磚頭上車唔係屈示威者

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

幫推